貓貓成日乞痴 有咩保健品好?

空氣清新機

感冒

lysine

你隻貓貓感冒

醫好後餵咩保健品好